====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous constituons ainsi des chaînes de réflexions et d ' actions dans une démarche « arborescente » .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

